元朗前線發夢有感

我今日發夢喺前線同巴打一齊擊鐵助威， 我都有留到好夜， 但可能係擊鐵聲過大， 可能令到前線傳遞信息不果，自己同隔離啲巴打一見到傳信使嚟到都停咗手冇打到， 畀佢講咗前線嘅訊息先， 但係點知之後有位巴打走過嚟用好惡嘅語氣同我哋講:" 你擊打呢啲咁嘅聲有咩作用, 你哋而家打到咁大聲搞到傳送訊息嘅人完全表達唔到佢想講嘅嘢, 你哋打嚟有咩用先？ 你講呀?!" 隔離嘅巴打都有講啱先有停手，有畀人講咗前線訊息。

我其實都明打得係有啲大聲，會冚咗傳送使嘅聲音， 但其實我都係想畀勇氣前線嘅各位， 我哋都會見機停手嘅 ，就其實唔洗用啲咁惡嘅語氣我哋講嘢嘅， 前線受嘅壓力我哋都明， 但係大家同一條船上， 你我都應該互相尊重

保護香港， 時代革命

在場各位小心呀，今日兄弟救命之恩無以為報!! 好鬼擔心你哋

push

push, 同舟共濟呀好嚟好散, 大家要上下一心合作, 大家先可以義不容辭再次出嚟!! 咁樣呢個運動先可以長久!!! 對住自己人真係要控制好情緒

樓主我撐你
今日聽住啲聲個心真係會定啲，有啲似扒龍舟
今日大家都辛苦，好好休息，聽日見
光復香港 時代革命

多謝你!! 辛苦你啦!! 我都係希望大家嘅情緒可以穩定啲， 大家心入面都好過啲投入啲，大家嘅目的都係一致!! 槍口對外不對內!!
謝絕鄉黑，光復香港!!